[愈墮落愈快樂]巴打見到垃會搞成咁,有咩睇法?

首先唔好講焦唔焦土先
講到好似大家有得選擇焦唔焦土咁
根本大家都係畀支共夾埋港共強姦架啦

有樣嘢其實啲五毛錯唔撚哂
睇唔到將來嘅係年輕人
可能中老年人都睇唔到,不過佢哋唔係有資產,就係抱住得返二三十年命嘅心態,心諗唔好搞咁多嘢啦
有工返有飯食咪算囉
所以憑乜撚嘢說服年輕人以外嘅大多數香港人身體力行咁支持港獨?

呢群「大多數人」當中仲有為數唔少係中產
包括埋啲上咗位兼且有物業揸手嘅老屎忽
佢哋諗法係唔想亦都唔需要個社會去變(當然其實咁諗係好短視)

講完經濟,再講人種問題
香港好撚多人都好自私之餘,仲好撚冷漠
針吉唔到肉係唔撚知痛

唔好講咩對抗政權先
就講下搭地鐵啦
屌你老尾你見有廢老廢中蝗蟲排隊打尖你夠唔夠膽屌?
或者見到其他人屌柒呢班唔守規矩嘅人,你會唔會幫口?

利申:我十次屌柒啲屎忽鬼,啲廢中惡撚過閪咁屌返我嘅又有,甚至肢體碰撞都有,十次都冇人幫口/幫手

好撚多人,特別係年輕一群,有學歷冇工返又好,有工返買唔起樓又好,廢青又好,對抗完一輪已經好撚疲憊
總之就係睇唔撚到未來,畀正苦搞到冇嘢好搞
跟住落嚟就輪到其他人受架啦

講咁多廢話,嚟個總結
就係唯一轉機真係等港共強姦完後生仔,再慢慢一路搞鳩埋啲(偽)中產&有錢人,等佢哋知道袖手旁觀都係冇好結果
要等啲城管入城拆鳩啲撚屌業主屋先知驚
不過到時會唔會太遲、香港仲有冇得救又係另一回事

香港人自己攞黎賤 仲有本格個人修養都同大陸接軌晒

Wfc

喺我眼中,雖然香港人同支那人一樣咁冷漠,奴性一樣咁重

但係本質未去到支那人咁仆街
至少唔會主動去諗或者做埋啲痴線嘢去搞鳩人
例如豆腐渣工程,黑心食品坑渠油,偷/強摘內臟嗰啲都係鬼國先多

一來可能本身就喺香港出世,無論教育定價值觀都較西化,相對之下比支那文明
二來就算係由支那走難落嚟嘅上一輩,都係頂唔順上面嗰一套運作模式先走落嚟香港,自自然然就會buy佢哋嗰套

睇化啲啦 根本香港真正回歸中國係遲早嘅事

回歸都係得塊地回歸
做唔到人心歸向,你回夠100次都係冇撚用

成日都係㗎啦 屌完打尖啲仆街排後面嘅沒人幫口 事後成班廢撚望住我呆咗 有時排後面都要特登走上前幫佢屌 好多廢撚比人打尖都唔敢出聲

所以咪日日派150落嚟囉，可能唔洗到2047已經全部人講普通話